我哋cc台大佬poweroff整咗個5p名單

你班辣殺5p仔阻止禾地鍵國，等俾人擇名啦
擇完名之後我地啲會員就扑柒你，再系你哋啲Po狂留負皮，問你哋驚未

推到班5p仔吾再用5p字

波台狗得六日子上榜

Block到禾巧痛

咁你真係五毛喎

我刀想上

六日子同志位高權重

中国驻澳洲网络评论员

陸同志真牛b 國家全靠他

加我

連xx分身黎

你咪係

個power off 好中意扮大佬😂

依個Po啲人擇晒名

出賣波台手足比cc台

連登風紀

好撚柒😂😂唔岩聽就專登整個list

班中學雞

吾想比人扑牙😭

ching 巧勁牙 <3